《光復香港》提供航拍機的玩法及其他玩法

我覺得好奇怪，點解會冇人用航拍機，綁住啲燃燒彈同佢地死過，黑警高官死得一個是一個

有冇有其他有創意嘅玩法都可以提出嚟，我哋唔做唔代表其他人做吖嘛，例如燃燒彈最佳的成分配方，土製炸彈啊等等

玩攬炒就玩得徹底啲，反正到咗而家呢一刻，唔會有一個喺香港生活嘅人唔會被影響，簡單啲嚟講冇一個人會係無辜，所以玩得極端的，五大訴求缺一不可，香港人人受過嘅苦搵港共政權填命。

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

Angel has fallen!!!!!

航拍機可以載咁重架咩

我本身前幾日想開教學post教大家點融合科技同火魔法
基本上大體plan已經有 但係最重要一個適合又唔會tk 嘅drone好似好難整or搵
之後上網做左少少research 搵下有無robotic arm drone
其實坊間難搵一d類似嘅drone 我仲問緊hardware朋友如果自己整個cost低唔低 容易度高唔高
希望有正面結果... 地區戰好好用
如果狗屋突然有十幾個汽油彈由高處跌下整爆 之後有on duty 狗狗著火 都幾係野

啊 唔記得講 係上次我玩個online game 黎

據我所知 一般航拍機都有獨特編號 連接住機主嘅account. 到時黑警射架機落來check ID咪好容易搵到機主？

玩命
btw 禮賓府係咪禁飛區？

飛緊射撚到咩
你估佢地真係神鎗手呀

因為唔work 囉

冇人叫你用dji

有冇識得玩雞尾酒嘅火魔法師啊

黑警可用海綿彈, 打飛機落黎.

我一直都有FF過好似watch dog咁用車仔同無人機發夢

大家都係發夢玩Online game姐，多啲意見有咩問題，純粹學術研究

1）機仔載重有幾多
2）點起火？
3）幾百～幾千蚊一架玩到幾多轉？
4）狗狗有架黑色干擾訊號貨van，一出就收檔

自己諗下online game點打